過兩日考車牌

心情有啲張緊
又有啲問題諗唔明
問題一
三手呔調頭 係唔係一定手手都要拉手制？
拉完又鬆咁同除褲放屁有咩分別？

問題二
前面有死車 隔嚟逆線有對頭線駛緊埋來
理論上我係應該夠位過
但係怕考官果日輸左馬 心情唔靚踩我brake
咁我係應該停車 等隔嚟逆線車過哂我先過？
萬一架死車五分鐘都唔走
隔嚟逆線又不停有車嚟 咁點呢？
求解答

利申最快12秒內做完三手調頭 師傅都嚇親

一：好簡單 考試=做戲 只係做比個官睇話佢知你係有安全意識 每做一手前都望埋左中右鏡就最fit

二：同上面一樣 安全意識 唔肯定既寧願停定晒等對面車過晒先再望鏡盲點 考試唔趕時間 寧願慢慢黎1take好過fail

利申：第一take就係太心急爬頭踩左雙白fail

我考個陣 出第一個路口見到老連咁遠有架車黎緊
死都等佢過埋我先出
樓上講得冇錯 考試唔趕時間

多謝回答
咁踩住條線過死車 會唔會俾佢踩brake
(假設對面唔係大車)

考官大把時間，寧願等都唔好用common sence去揸

不斷有車黎就唔好出
考官會比指示你

呢個情況要睇你前面架死車咩車啦
如果係大車 你盡量貼住條線就得 唔好踩 一踩就死
我果時就冇踩停我 但後尾 tick左我不適當超越物體
仲要果時淨係過一次死車咁大把

要份好撚有安全意識

每個動作都要望鏡先做

前題係要睇下你雙白or長短白線

應該解答到你問題

唔踩線過死車 個官又會tick我太接近死車
咁係唔係停車最穩陣 ？
等到對面線無車嚟 踩住線過又得唔得阿？

其實每次見到死車停晒係最穩陣 最緊要望清楚對面線有冇車黎
你唔排除有d痴線佬揸得好快 當你一出果下 佢殺到黎咁你就準備$510
睇清晒真係冇車 呢個時候望左後鏡先 後面車唔爬你頭先再出 仲要爽手出 唔好慢慢黎
btw
踩線呢d睇下係咪雙白線姐

唔係雙白道理上對面無車可以踩住過嗎？
510+1600+250唉有壓力

咁樣踩線就可以啦
但唔好過對面線
司機位坐住條線黎行就ok

問題一
做戲比考官睇姐。同埋考車 只要一停車 最好就拉手制。實冇死

問題二
如果見前面有架車停左 又唔係燈位 自己預留大約兩個車位停 因為有考官會覺得你停太近 冇留車位爬頭。個tick你太接近 爬頭個時格離又係逆線 你最好就係騎住條線過 唔好行曬過格離線道。有車黎咪等 等幾耐都我 我之前都等左好耐 重點係要冇車同安全情況下

最重要其實係睇個官係咪仆街黎

利申：考天光

對面有車就一定唔過得，就算果架係電單車你肯撚定可以唔影響佢就夠位過都一樣。
因為對面線係人地主線，你一cut阿sir就可以肥你。

心態千奇唔好諗住懶而做得少
同埋做場大龍鳳比阿sir睇
有幾誇得幾誇

1. 手手呔拉手掣其實係感覺上一步一步做
何況停車點都最好拉一拉

2.死車後兩個車位好停咗先
死車開就跟住開
逆線keep住有車就等
相信點都搵到位過嘅
再唔係等到阿sir比指示啦
唔好盲鐘鐘扭出去
阿sir一腳踢停你就真係收得皮

自膠

明白 即係唔駛理後面啲車 由得大家等？
我毒撚性格好衰 唔想阻住人
睇怕都要做一次衰人

你掛住駕駛考試牌後面d人正常會等你唔會爬你頭

調頭拉手制？
我考係打右燈，一波扭右吊極力子到壆
之後咪踩極力子到底轉R波，使乜拉手制

棍van呀巴打

我之前都好撚擔心阻住人
但係其實冇辦法
下下心急讓人冇著數 仲害咗自己
你話出路口果啲 睇準機會望鏡即刻轉出去
但爬頭有時真係有排等
如果後面車覺得佢自己過到 大可以爬埋你頭抽出去
但你過唔到基本上後面車都要一齊等
所以唔洗驚阻人
做返好所有動作就ok